法國有人用Marker係銀紙上面寫「光復香港」

收咗張紅衫魚同青蟹都寫咗

手字仲要幾靚

圖後補，食緊BBQ